
                      Es increíble. Me gusta mucho leer y siempre que leo un libro veo inmediatamente la película. He visto libros mal adaptados porque se saltan cosas o cambian algunas, pero nunca había visto una atrocidad como la que se ha hecho con esta película. Cambia TODO y lo peor es que ni siquiera les hacía falta. Cambian las cosas de orden, se inventan muchas, cambian el por que de las cosas y los procesos de las cosas. Para el que no se haya leído los libros comprendo que es una buena película, tiene todo para ser buena en el género de aventuras y con mucha acción. Pero es exagerado el cambio que se hace del libro a la película. James Dashner se ha vendido
        
            